IT/BA狗應唔應該accept呢個 offer

現職大銀行（非投行）BA 33k 大約一個月bonus。岩岩有一個外資二線投行 BA 12個月secondment contract offer, 40k。究竟走唔走好

其他福利呢？

33 X 13
40 X 12

都多成51K

不過secondment contract真係幾低賤下

假就新工少幾日，medic 未知不過一定冇而家perm咁好。不過我上年$1 medic都冇用過，亦冇家室，家人用唔到褔利。

大家講到secondment狗也不屌，我都驚有伏

巴打幾年經驗？

始終唔係親生仔囉
講左D咩自己參透下

tech 經驗就3年，做左野7年，轉過行

我都知 要死就死你先

有冇巴做過類似既工

仲做contract...

因為個base加20％

巴打做咗咁耐應該識揀過連登仔啦

係我就留好過

如果舊公司叫到多(10-15%)就留啦
做
除非你好等錢洗

其實真係等 粵語殘片情節要搵錢俾老母醫病

Agent同我講base高有助下一份工...又唔錯得晒

咁轉啦都冇得諗

巴打可唔可以講下入呢行咁多年人工加幅走勢

緊係唔走啦 second狗也不diu